突然失去左一切。。。

前排的起心肝，希望將我一直熱衷嘅興趣作為我嘅職業，於是佢成為左我嘅目標，成為左我活下去嘅動力同意義。。。 我並唔係一時腦衝衝突然決定，係經過左好幾年，每日24小時嘅考慮，覺得我有能力將夢想實現，先定下目標。如是者，呢幾個月時間我拋棄左其他嘅一切，一心一意朝著目標努力。

今天，我一樣為達到目標而做準備。電話突然響起來，友人打左個電話俾我。我問佢咩事，佢問了我一個問題。從佢嘅問題入面，隱藏左一個信息，係一個fact。我察覺到嗰個fact,思考左一陣，得出左一個結論。。。

即使我再努力，也不會成功達到那個目標… 夢想，始終只能是遙不可及的，夢想。。。

我痛恨自己的命運。。。

如今，我突然失去了生存的目標和意義。。。

失去一切的我。。。

我。。。

只能苟活下去。。。

利申：真人真事

3年後又一條好漢

友人：「阿強， 我淨係想屌閪咋」
樓豬：「 」

全部重點特登唔寫，其實係咪潮文黎？

廢是自爆。。。

我屌到攰。。。

你噏乜春

我地應該懷著同情的心情，給他一個正評然後離開，大家兄弟什麼也別說好了

錢可以解決到的，便不是問題

多多錢都不能解決。。。